［集思廣益］屋企裝wifi，叫咩名好？

如題
唔想要啲太行嘅名eg XXX’s family

小熊維尼習近平

106室密碼係12345678

公開鄰居Wifi密碼

有冇其他選擇呀巴打

唔知隔離屋wifi密碼

唔話你知

等你心思思

任上任砌歡迎禁鐘

隔離扑野細聲d

習近平小熊維尼

電腦大爆炸

習總習近平

wifi名叫你老婆好好砌

很想要吧？！

wife

真係見過

10$1分鐘

網路上的芳鄰

唔好偷嚟用

$18蚊一個月開比你用

sky. net

China Unsecured Network - 5G
Save Your Credit Card - 3G

隱藏的網絡